想買隻Steelseries KB

想買隻 Apex M750 TKL
係冇number pad款
香港搵左好多間都冇
有冇人知邊度有入貨?